PS4 fifa 21 pro club 招人比賽

暫時想招CB 同RB
已打緊幾個比賽
球隊風格偏向輕鬆氣氛
方向想大家一齊進步，唔會屌波只會互相提場
有興趣請留tg 聯絡

Push